對唔住我成日笑空姐係臭雞

你地快啲出黎罷工啦

Ps最多以後唔笑你地

同我做愛就免佢地罷工

聽日唔信有空姐肯罷工

但人人都想佢地罷工喎

機長擺工會唔會快少少

但機長大多數都係鬼佬 可能對香港冇咩感覺

原來真係做雞

但人人都想同佢地做愛喎

如果班機唔夠法定空姐都係無得飛